多謝警方今天的遊行人數 而家連深藍既屋企人 都話你地不可信

支持毅進制，繼續咁報

今日都冇人遊行全部都係路人

唔係遊行，係集會

中共廣東省維穩費批1300億人仔
即係1475億港紙
當香港分到1/3 即係491億
再當集會費佔20% 即係98億
今次大會報9萬人
參加者頂盡5000 每位800

問題來了
大會吞左幾多錢